撕子狗係唔需要打

唔好變到同藍絲一樣
還手另計

含撚啦你老母
條仆街踢人先㗎

噴佢個身 or 剃佢頭髮 就ok

佢踢人先

Show Blocked User - 金J人

好似係

問題係根本冇人拍到
立場條片都係互相推撞
轉個頭比人係後面打

又spin呀 柒頭 唔係現場就收皮啦

依家係冇證據會比對家大做文章呀

俾人斬到隻再行唔到嘅義士都冇人影到 咁不如放過啲黑社會

你都on9 打之前問哂周圍有冇人影到佢踢人阿？

你都識講黑社會
黑社會同撕子狗一樣咩?

葵芳D出口有狗 17:42

所以依家咪冇得兜

要打到出血！！

一樣

唔好打人，但建議貼張牛皮膠紙落佢個頭到

樓主仔撚樣引戰撚黎 block啦

要等佢拍到先可以反擊？你都on9
最好冇人影到之前就極速私了添呀
儘管自衛還擊，事後文宣前線手足唔需要理

整係撕紙 同 撕紙兼打人 係兩回事
如果藍絲整係撕紙，只會係口角
如果撕紙兼打人就要自衛，但係個武力程度係睇對面威脅到自己幾多而定，同埋去到冇再反抗就要停

擺明警察要我地私了到失控，比警察更失控打人，重傷人，比到個藉口警察係用緊佢地所謂最低武力（打爆頭，骨折）就係鎮壓緊呢班人，畀到公關形象國際社會，唔覺得政府最近係國際登廣告咩，呢個係佢地其中一樣要做既反擊

屌你老味 個個星期都有冷氣出黎屌前線
收皮啦

民意會逆轉🙏🏻🙇

撕紙狗就剃頭啦

啦
我份人就好簡單
畫面唔好睇既野就唔好俾人睇到
有證據當然就最理所當然啦
冇證據咁埋制伏佢囉

咩叫制伏阿？即係冇咩血同傷口阿嘛
個頭佔1/10
仲有其他地方可以制伏得畫面上好睇d既

Blocked

走啦 咩鳥都唔割

DLLM 單機啦

唔撚割！

如何改善以武制暴

blocked 講好咗唔割

你都On撚9

屌你老母死左膠

如何改善以武制暴

對住普通藍絲無武器
可以用搞笑方法
例如烏蠅紙剃頭
噴漆變包公

國際戰線好做啲

你單機啦ON9仔，不推文

對家未大做文章你已經先係連登大做文章分化 叻仔比返3條毛你先

佢郁左手啦 咪左膠啦

總之最好就影撚到對家郁手先啦

收皮啦
前線嘅清楚過你

冷氣軍師

對付撕紙狗方法: 撕一貼百
對付武裝撕紙狗: 以武制暴
同藍絲口角: 齋屌 唔洗出手
對付武裝藍絲: 以武制暴

要令恐怖組織害怕就係比佢更恐怖
佢重有命已經好好，怕就唔好做撕子狗

唔洗打 髮型師出場就得

見撕紙狗 : 已方人少 , 撕一貼百

見撕紙狗 : 已方人多 , 打佢老母

九月廿二日
仲驚對家做文章
你班支那華人真係on9得可以

未到賽後討論時間

屌你老味戇鳩鳩，
係咪都會大做文章㗎啦瞓咗幾多個月呀你

兜咩野？得你條on9覺得要有理由。

籃絲出手打人要理由？
唔會：
佢地只會話打得岩

中立見籃絲打人會幫手拉開？
唔會：
佢地只會問被人打過個之前做過咩
佢地會出post問咩事
佢地會話兩邊都有錯
佢地會心諗好彩我唔係現場
佢地會諗好彩唔係點我相

大眾淺黃淺籃諗法就係咁，首先會慶幸唔係自己，之後先會口講兩句譴責，心入面會好希望當自己預到同樣事情，會有人出來救我

現在，有人走出來以武制黑了。
你為左道德高地，又走出來講冇理由唔好ga。

而家，我好清楚話你知，風向同民意冇變。
佢地打得好！

你收撚皮啦
有無證據對家都做文章啦on9
坐左幾個月監？on99

黐線 柒左就喺到鳩噏 然後賴人冇影到

俠義精神，以武抗暴！「抗暴英雄」正式接替「獅鳥」的工作！

現場前線話有就有，支持前線，核爆都唔割

敢挑釁既撕紙狗一定有危險
出手先絕對無問題 唔通等佢失控捅你一刀再打?
要知道今時今日報警無用先有呢個現象
責任係警察身上

點解呢d垃圾post會上到熱門 麻煩大家喜用不推文回覆

還手另計
影唔到另計
流血另計
收皮啦你

笑咗
呢個幾好
可以應付接受能力較低嘅淺黃

對家想出手/已出手
私了冇問題

對家只係9up
唔好出手

萬一私了
要解釋前因後果俾記者知
特別外國記者

私完要文宣
中英都要

都話盡量唔好出血啊P牌仔
手手腳腳關節

不嬲全部都係自衛還擊，請相信前線
你唔信前線，都相信香港人不嬲都係左膠多，無俾人攻擊係唔會搞佢

到底發生咩事 連登仔係咪忽撚咗
做乜忽然咁撚多大愛智障

【意見】對手足以武制暴，我有一個意見

有需要

On 9 ， 對家TKO 出刀呀

下下都要拍到先還手唔撚洗做啦
又開始要求前線企上冇可能做到嘅道德高地
以後發夢每人一部go pro here好冇？

唔需要打又叫咩還手？

所以呢？
關節-100p
見出-40hp
有大技唔出出小技？

大家遇到藍絲廢老要出手前大叫:

佢打人
保護市民
以武制暴

個話面會好睇好多

夠打夠疊馬又確保走到咪打囉

咁人地咪話還手另計囉 jm9

搞清楚佢唔係剩係撕紙
打人咪一樣囉柒頭

駛唔駛上連登同你申請不反對通知書先呀

打仗啊宜家，收爹啦3毛，點解你唔落場勸交要喺度9up？

支持你 請去現場講

佢唔推邊個撞佢

屌 仲正皮左你
依家係做show定抗爭？

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

block啦 開POST條友講得呢D野都係鬼黎
今期吹風興 (唔好私了)

都係嗰句，殺人都唔割

今時今日真係唔好打 感化佢或者交俾警察處理就好 暴力係唔好嫁 我地要信任警方

岩唔岩聽啊屌你老母大愛撚樓主

撕子狗係要幫佢撕頭髮
佢撕一 我地撕萬...........

影唔到=冇發生?
你食屎大架ON9仔?

你不如收皮啦好冇呀傻閪

對家郁手先還擊，撕文宣就影低鬧下算啦

冇片831有死人，冇片新屋嶺有酷刑輪姦，係咪就咁算？

的確用剃頭 噴油 淋野等等方法比較好
打得幾秒唔係好傷

屌佢老母咁都熱門?善用不推文回覆

左膠死全家

Good

食屎啦你

屌你班仆街
我有話唔撚比打咩?
個個睇啲唔睇啲
還手可以呀屌你老母
你地個個淨係識係連登度講打得好
呢度有邊個會唔讚同私了?我都讚同嫁
不過唔該大家離開同溫層 諗下點拆啦

Yes

Reasonable

同意

還手另計

即係要開個會問曬全香港700萬人有無人拍到片，夠曬料先就可以還拖？？